{
\rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\centering
\begin{longtable}{ c c  C{3.5cm}  C{4cm}  c }
    \rowcolor{\primaryColor}
    \textcolor{\secondaryColor}{
    \textbf{Versione}}     & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Data}}       & \textcolor{\secondaryColor}
    {\textbf{Descrizione}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Nominativo}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ruolo}}                                         \\

    % usare \verificatore per indicare verificatore
    % usare \redattore per indicare redattore
    % usare \responsabile per indicare responsabile

    %		L'ultimo evento deve essere sempre all'inizio della tabella

    4.0.0               & 2021-06-01                                        & Approvazione documento          & Filippo Pinton      &  \responsabile{} \\
    3.1.0               & 2021-05-30                                        & Uniformato struttura dell'intero documento e correzioni minori\newline (\textit{Verificato: Edoardo Caregnato})          & Giovanni Grigoletto      &  \verificatore{} \\
    3.0.0               & 2021-04-30                                        & Approvazione documento          & Andrea De Tomasi      &  \responsabile{} \\
    2.1.0               & 2021-04-28                                        & Modifica struttura capitoli §3, §4 \newline (\textit{Verificato: Alessio Trevisan})          & Giovanni Grigoletto      &  \amministratore{} \\
    2.0.1               & 2021-03-22                                        & Modifica §3.2.1 \newline (\textit{Verificato: Alessio Trevisan})          & Edoardo Caregnato      &  \progettista{} \\
    2.0.0               & 2021-02-08                                        & Approvazione           & Edoardo Caregnato      & \responsabile{} \\
    1.1.0               & 2021-02-03                                        & Verifica		           & Giovanni Grigoletto \newline Filippo Pinton      & \verificatore{} \\
    1.0.1               & 2021-02-01                                        & Aggiornamento e correzione §1,2,3,4          & Andrea De Tomasi \newline Alessio Trevisan      & \amministratore{} \\
    1.0.0               & 2021-01-05                                        & Approvazione               & Elvis Murtezan      & \responsabile{} \\
    0.1.0               & 2020-12-22                                       & Verifica             & Giovanni Grigoletto \newline Andrea De Tomasi \newline Abdelwahad Kandoul  & \verificatore{} \\
    0.0.4               & 2020-12-14    & stesura §4 & Alessio Trevisan & \amministratore {} \\
    0.0.3               & 2020-12-10    & stesura §3 & Edoardo Caregnato & \amministratore {} \\
    0.0.2               & 2020-12-9    & stesura §2 & Filippo Pinton & \amministratore {} \\
    0.0.1               & 2020-12-7    & stesura §1 & Filippo Pinton & \amministratore {} \\



\end{longtable}
}